機場撚同遊行撚同我即刻入哂嚟

您地邊一面吹雞，我每次都班齊馬撐您地，
而家玩內閧？我屌您地呀？
乜撚野唔係同路人呀，大家行嘅可以好多條路，但終點得一個，場運動要贏。
乜撚野輸咗就係機場撚累事，乜撚野遊行撚連人地個春袋都唔識揸？
請記返起我地每一個重要時刻，我地每一次最大嘅安心丸係乜？係人數呀！人多就安全，人多對方就唔敢亂黎。

每區嘅文宣同活動都有一定時間宣傳，機場唔需要勇武，咁啲勇武去哂邊？您有地區遊行就肯定有勇武入咗去，前幾日又話珍惜勇武？您無足夠人點支持佢哋呀？

明白機場係一個香港核心，但您宣傳又唔夠，又唔係連佔幾日，點call到人呀？其實而家國泰已經有聲音搞工潮，最好應該裹應內合，癱瘓佢幾日，先可以令政府跪低，同時個人數同力量先係最強。

遊行撚都聽住，機場撚都係心急我哋，驚我哋送頭，先想有捷徑快啲贏。大家不屌不割好嘛？

記住大家得一樣野
光復香港，時代革命

自推

推爆

同我入嚟

快啲睇

機場撚 遊行撚

行埋今日
九月一機場

應該推返個個邊個內訌就入黎睇圖的post

中撚晒政府計

用個您字做乜9
負皮

唔明講到您明

因為上次813柒左宜家一下子一定要谷人入一定冇可能
機場要有時間準備、文宣人數要足
今日話聽日去係冇可能
我唔明點解要互屌

正解。不分化，不割蓆
721。811

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

每個都係手足，由心而發
我又唔係用簡體，出嚟行啦

但我覺得最好笑係講機場啲人話遊行=左膠，明明好多勇武一齊，同遊行完會變對峙，我

SUPPORT 行埋今日，現場手足再決定

不屌不割？
你而家屌緊我地

可能我語氣重咗，對唔住